[club139891130|Посмотреть все фото здесь...] Лесной конёк в изящной позе

https://club.foto.ru/gallery/photos/author.php?author_id=70113 Весна в озерном крае Весеннего настроения! Розовый дождь
ph [club174032356|@napalkin] Подмосковные вечера Любопытный

автор: Valtteri Mulkahainen Весна  Махну тебе крылом...

http://fotokto.ru/id55438 Весна идет, весне - дорогу

Ленинградская область, карьер на месте бывших торфоразработок Речка Редья

автор: Дмитрий Кузнецов Ку - ку

автор: Valtteri Mulkahainen Разлив на Клязьме Чекан черноголовый На устье малой речки

автор Сергей Чиняев Борщовские пещеры, Лужский район Ленинградской области. Самые высокие и красивые пещеры Северо-Запада.

Как и все остальные пещеры Ленобласти, Борщовские образовались во время добычи кварцевого песка, который использовали для производства стекла на заводе, что стоял в соседней деревне. Но от других подземелий нашего региона они отличаются размерами и красотой. Здесь песок погружали в телеги, запряженные лошадьми, поэтому потолки в пещере намного выше, а коридоры шире. Все это делает Борщовские пещеры красивым и приятным местом, радующим туристов. Наша туристическая команда побывала там пару недель назад. Приготовили борщ на костре в деревне Борщово, и исследовали две больших пещеры. Смотрите фотоотчет в этой заметке:
https://pohod-vosemvrat.livejournal.com/188331.html Закат весеннего дня  Улыбка ))

автор: Евгения Левина Высокие травы Алатау

автор: Сергей Чиняев Кто кого...

http://fotokto.ru/id55438 Свердловская область Красноуфимский район
Весна....... Рогатый ворон О весенней прозрачной нежности Вечер у реки Бабочка Совиный глаз Вырица Не... я не понял... а варенье-то где?

Евгения Левина Природа Сибири Тамбовская область Канадский журавль с птенцом О весне. Крылья. В ожидании подарков...

автор: Евгения Левина Вместе с дивною природой просыпается душа... Апрель Шлемоносный манакин-арарипе  Свежие бабочки весны 2019года

http://fotokto.ru/id153263 Прогулка по берегу речки Муж Природа прекрасна везде. Ловать. Последний лёд прошедшей зимы.

автор: Дмитрий Кузнецов Ну ты это...заходи, если чЁ..!!

автор: Евгения Левина Речка Стиляга

https://club.foto.ru/gallery/photos/author.php?author_id=70113 Измайловский парк, апрель. Синеглазки.. Заволжск, Ивановская область Спускается ночь Первые.. Кеклик ( горная куропатка ) Скальный берег

автор: Сергей Чиняев Измайловский парк, Весна! Сейчас чихну!

автор: Евгения Левина По весенним законам. Апрельский пейзаж. Ледоход прошёл

автор: Евгения Левина Взлёт

https://vk.com/id21594051 Приближая в мыслях лето... Мааам, а Потапыч с Мишаней не играют со мной...

http://fotokto.ru/id198793# - Valtteri Mulkahainen Таёжные туманы

автор: Сергей Чиняев Пора цветения Чтобы понравиться утке - селезень должен её чем-нибудь угостить!

http://fotokto.ru/id143705 Алтай

автор: Евгения Левина  Сдаюсь....

автор: Valtteri Mulkahainen  Утро  Последний лёд Поговорим?

автор: Евгения Левина  Надвигается... Как за каменной стеной

автор: Valtteri Mulkahainen И ОСЕНЬ ПРЕКРАСНА, КОГДА НА ДУШЕ ВЕСНА Полеты над Чуйским трактом. Горный Алтай. Гейзерное озеро. 30.03.19 Дыхание весны. Море! Я скоро к тебе прилечу! На вечерней зорьке

автор: Евгения Левина Речка Тумуяс

автор: Сергей Чиняев Плюшевоголовая разноцветная сойка Весенняя хмарь Март. Северо-Запад. Закат.... Не...вы видели...ежик...зеленый!

автор: Евгения Левина Ещё в полях белеет снег... Квезаль Утро в лесу

автор: Сергей Чиняев На память о Кипре. Закат Букашки и былинки. Петь или не петь?

https://club.foto.ru/gallery/photos/author.php?author_id=70113 Перед грозой Помогите! Подтолкните! Не влезает...! Уф!

автор: Евгения Левина Лучи из тумана И лакомство, и красота...  Вечерняя прогулка Жан-Клод Ван Дамм отдыхает... 